千其唔好搞狗放工啲旅遊巴！香港會好亂架！

每日番工放工都經過狗屋，啲狗會霸晒成條路，有車停泊就會開咪狂吠！之後就會狗屋關燈，成班過街老鼠就會鼠上旅遊巴極度鬼鼠落晒窗簾。
可想而之啲狗有幾驚番工放工比人搞！所以千其唔好搞旅遊巴！如果唔係就無車放唔到工架喇！
由於啲旅遊巴黎黎去去都係嗰幾部，好容易比人認出，所以你地千其唔好去查係咩車牌同咩旅遊巴公司，去影響佢地開車時間！會令民意盡失架！

推

咁撚驚就做少d衰野啦

你又知嗰啲全部係黑警??? 鬼鬼祟祟走上車嗰啲有部份可能係武警呀!!! 如果唔係駛條柒搵架旅遊巴咩!!!

而家只係叫你早D起身出門，唔好如常返返公司個位當無事發生過，咁都做唔到，香港人真係唔配有公義、民主同自由。。。。。。

買定包長身, 尖少少既螺絲,
放係架旅巴前面